到底點樣安慰人？

由細到大都唔識點安慰人 無論係事業/學業/家庭嘅問題，我都唔會知點樣先真正安慰到人。

有冇啲咩行動/説話係好深刻記得當你係失落嘅時候？

今晚上我到安慰你

認真啊Ching
留名學野

展開一場激烈的性愛運動吧

第一，唔撚好用「我以前都咁la，所以⋯⋯⋯⋯」，聽果個會覺得你無代入感，同埋會覺得你好煩

第二：你唔識用説話安慰人，但係你需要被安慰對象不斷咁講野，例如佢啲心事啊，讓他放下係安慰既第一

第三：嘗試透過佢講細節去諗下有咩方法去開導佢或者勸佢

總言之：聆聽好重要

安慰人好難，慰安容易啲，

(摸頭)

陪埋你先一齊瞓